頭先買送買到咸左

是咁的, 話說頭先去街市買餸, 去到豆腐舖

"亞姐俾磚豆腐黎丫"

"三個半丫"

仆你個街我又黎心諗 "唔通我又聽錯? 上個星期買先兩個半一舊咋喎"

我決定再問一問 "亞姐唔係兩個半咩? 加左價呀"

"係呀, 俾貨我果間話要加價, 我地都唯有跟住加呀"

"哦.....冇辦法啦, 乜都加......." 果陣我己經有少少難過

跟住去菜檔, 見到D菜價, 仆你個街又貴左, 16蚊斤菜

你老味上個星期先12-14蚊, 今日就16蚊. 叫人點買?

你話大可以咪唔食囉, 有乜咁大不了係度嫌貴. 我最撚憎就係講呢D說話既人既態度

家陣我地平民百姓俾富人打劫, 日日俾領匯, 地產霸權賺到盡, 你啍都唔啍一聲

係度永遠踩自己人一腳, 助紂為虐先安樂, 百物騰貴你又唔嘈, 見到最低工資, 最低工時就

反而走去嘈, 去鬧幫人爭取權益既果班人. 話佢地唔岩搞亂香港, 屌你老母你班撚樣個腦裝屎架?

最撚討厭政治果班又係, 而家連入口牛肉, 豬肉都係政治角力, 五豐行壟斷鮮肉市場, 香港都

冇力去同大陸拗之餘, 根本都唔想啋你幫你去拗, 因為怕得罪大陸果面D人, 你可以話我純粹買舊

肉都可以提升到去政治層面鬧我都多鳩餘, 叫我呢條小學雞快D做晒D功課佢. 但係事實又係點?

呢個政府除左除左出黎講左兩句話表示關注之外, 仲同你做過D乜野?

下下關注就係叫政府做左好多野架拿? 想係屋企煮個飯, 除左乾淨D之外, 就係想平D

但係如果連平都平唔到, 係貴撚到咸既時候, 香港人你地點解仲可以有能耐去忍落去?

負評嘅都係五毛。

tldr

樓主寫野好有深度

一直都有關注事件

幾時去自首

其實你係可以借呢樣嘢
令所有人針住政府

樓豬路由器

咁你去左遊行未

Exact7ly 白痴藍絲咪默默承受囉

BoA寫的

我唔想再睇到呢句

針你老母

太熱不了

連和理非都唔做咁唔好怪個政府強姦你

屌
我係師奶我都針政府啦
師奶又無出去行，點針警犬啊
你點都要搵一班師奶平民先針住政府，逼到佢地忍無可忍出嚟遊行，再比警犬打，佢地先會針埋警犬ga

樓主喺巴士打遊擊

哭左

樓主勇武派嚟 渠放過器由器

sor睇錯我以為你反我

針冇加價咪得
話哂樓主靠針搵食

咁對唔住小弟錯了

狗而家好驚樓主

想問樓主有無下一步

thx佩哥

支持小ben

雖然上次搭車比你放針陰到
但今次十卜樓主

抵我咁撐您，佩哥

supply and demand
送埋比你食好冇

樓豬火箭炮

襃姒不好笑，幽王欲其笑萬方，故不笑。 幽王為烽燧大鼓，有寇至則舉烽火。 諸侯悉至，至而無寇，襃姒乃大笑。 幽王說之，為數舉烽火。 其後不信，諸侯益亦不至。 幽王以虢石父為卿，用事，國人皆怨。 石父為人佞巧善諛好利，王用之。 又廢申後，去太子也。 申侯怒，與繒、西夷犬戎攻幽王。 幽王舉烽火徵兵，兵莫至。 遂殺幽王驪山下，虜襃姒，盡取周賂而去。

你唔識反抗？

火箭菜呀！

咪25啦

喜魷蛋都貴左

魷魚係胎生嘅 恥笑開始

因為樓主自爆巴士放
所以比較激動
唔好意思

屌你咪講啦

針有冇加價?

好

你啲中文應該好低分

我自己買鐵返嚟熔，影響唔大

有5

其實無嘢可以做。

帽j蹤我

唔明樓主講嘜

樓豬諗住21號掟豆腐？

樓主係巴士座位放針案逃犯
所以先反對逃犯條例修訂

警世post留名

樓主放地雷

負左皮

chow

樓主買咩送？炸藥？

樓價咁貴都未嘈la 靜la

針啦

樓主放路由器

nben咁撚全能

蛋有冇加價

你食屎咪得 買咩送

hi滿哥

你好能25絕膠

冇人屙比我食

豆腐 3個半？

我買開6蚊喎
咩街市咁平？

雖然無關係，不過港父sir人都敢殺

針對政權

大陸人有錢左，出口一定係貴
一係本地自己種，希望可以穩定價錢同平D

篇文章我十年前寫，吹？

BoA點睇我抄您post迴響大過您

咁平
瑞和街買？

棄由蛋

我瑞和街買送任拎

你放左好多針入波台

屌你咩又抽

佢無抽起你支針

樓主71嗰日衝咗入立法會議事廳
每個位都放咗支針

BoA牙古路比港父屌
btw港父人都敢殺

果次係路由器姐，無針

我插能爆蔣麗云

我見到樓主好想負皮
但篇野咁有深度又想正皮

樓主所有post我都正皮

咸左

樓主點睇港父人都敢殺？

地產霸權

周幽王取妻於西申，生平王，王或（又）取褒人之女，是褒姒，生伯盤。褒姒嬖於王，王與伯盤逐平王，平王走西申。幽王起師，回（圍)平王於西申，申人弗畀，曾人乃降西戎，以攻幽王，幽王及伯盤乃滅，周乃亡。邦君、諸正乃立幽王之弟余臣於虢，是攜惠王。立廿又一年，晉文侯仇乃殺惠王於虢。周亡王九年，邦君諸侯焉始不朝於周，晉文侯乃逆平王於少鄂，立之於京師。三年，乃東徙，止於成周，晉人焉始啟於京師，鄭武公亦正東方之諸侯。武公即世，庄公即位，庄公即世，昭公即位。其大夫高之渠彌殺昭公而立其弟子眉壽。齊襄公會諸侯於首止，殺子眉壽，車轘高之渠彌，改立厲公，鄭以始正。楚文王以啟於漢陽。

咪咁肉酸啦-.-

港父人都敢殺個起源係邊

港父喺你後面，咪亂講野

佢殺過人

小心講野，下一個到你

我5係人

你係狗

想睇

想

咩叫咸左
係喊呀 大家恥笑開始

yes

喊原字係咸，恥笑開始

器油器係邊

正評不解色😤

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

呢d就係層壓，佢地商戶俾領剪壓，佢地冇能力可以同領剪議價，就唯有壓消費者